wtsapp瘋傳撐警集會超過百萬人

痴線

冇陰陽眼有冇機會見到

過千萬未

聽日應該過

八萬

十三億

過百萬咁少 即係仲有最少六百幾萬唔反對

過百萬億人

等睇成個中國嘅蝗落晒黎，
仲要係班警犬面前出糧

精蟲

香港警察，幾千萬億萬個兄弟

唔係14億咩

嘩，原來咁快七月十四